送中條例當前，仲叫人理會六四既全部都係鬼

想轉移視線，不了

尋日搞遊行，竟然唔係遊反送中條例